收到料 依排既被自殺案其實唔一定係狗做

信唔信由你 我做車房既有個frd個舅夫係元朗鄉黑 有好多狗犬麻雀友 平時都唔少飯局同雀局 所以收唔少風
個frd聽到佢老豆出左陽台同佢煲住煙講電話 但無掩曬個門 個frd坐梳化偷聽到話今日天水圍單野係屯元天渣fit人落碼（order) 搵人做出黎
警察唔會咁蠢搵自己人做 所以好多時都係搵老鼠搞掂佢 你都知混黑既好多都係藍絲 佢地幫狗偽造自殺而警察都不予追究 係狗隊高層俾指示 已經變左明文暗章 交易條件係老鼠私底下既飯數D狗都會隻眼開隻眼閉
所以你地見到依家狗記招班狗好理直氣壯話佢地無錯佢地俾人屈 係因為就算俾人爆春袋 都仲有班老鼠幫佢地埋單 佢地完全未驚過自己會出事 因為佢地無人監管而且高層已經放曬權話會保班狗
你地依家見到既強姦案係真有其事 係公安做出黎之後搵狗保 依家警局入面已經係成日見到班公安高層坐office 同檯仲有幾個英屬同法屬警隊高層
最新order係 班狗點開槍點使用武力都會無事
只要係任何approaching target都可以使用最大武力
所以之後既開槍同被自殺事件會愈來愈多 你地要有心理準備